有冇用樂視app今晚lag到完全睇唔到？

電話同ipad都係

係呀屌 好彩買左Now 隨身睇

621好順喎

幾錢？

網頁都係
LAG 都睇唔到

同問

苦主

之前已經係咁 得盒子先可以直播
完場又突然順返 diu

盒子表示幾順，app都睇到
l

咁我買返個盒子算

Pm左

手機睇左半場車仔 幾順
係中間lag左2，3次 都係3秒內順番既事

撚有得pm咩屌你打手

有冇人係app買佢plan
想知app買 電腦睇唔睇到？

樂視電視表示完全好順 無問題

樂視上網 疾到完全睇唔到

用app睇無問題，一直都好順喎

睇到